[ LOL ] 用真名打機 自己漂爛左個頭

ching咩rank